(推上熱門) 一齊認住呢班選舉主任

首先 地區直選係呢5個
當中黃智華DQ 4人
楊蕙心DQ 3人
黃展翹 &蔡敏君各DQ 1人

再黎係功能組別DQ呢班

法律界功能界別既選舉主任係
公務員事務局首席助理秘書長(薪酬及假期)
莫君虞

會計界能界別既選舉主任係
財經事務及庫務局副秘書長
廖廣翔 代理

呢張清D

超區既既選舉主任係
民政事務總署助理署長(選舉)
李翺全
呢條粉腸搵唔到相
剩係search 到2011年個陣出席過 新界⻄⻑者學苑聯網典禮
但D相睇唔到name tag
睇下有冇眼利手足認到

牙寶

冇一個似返個人

followed

其實你呢個我有睇
我認同你所講其實佢地擺明冇退路先係咁加速

蔡敏君比老豆搵囝爆埋地址生日
47歲仲係D2

唔怪得之前有個醒目人請假到九月

個個就擺明係避
唔敢say no to 政治任務 但又唔敢落手
所以請假射波

最上層咪777

唐氏都做到選舉主任

呢班人豬頭樣 急住奶灣灣歡迎你

借位

✈
📸

Pishhhhh

推比英美做嘢

左上meme黎？

推

推爆佢

Push

歷史罪人

值得表揚！

英雄要推

好想睇下破局姐姐點破局

破咗啦依家

邊個話公墓完係黃？

咁大規模DQ都算啦

我地只管民生

新界西同九龍東個樣好極品

個個都好樣衰 成隻動物咁 中年啊叔死肥婆

有個好後生

Pish

唔推

港島個件
好似87年出世
一畢業就入去做AO

做野

賣港有個共通點，醜樣，我覺得佢地係憎哂全世界去玩鳩其他人

公務員好黃

個個都面目可憎

整英文版就可以放上twitter啦

果然相由心生
各位都係愛國嘅好人才

呢啲咪最醒目，識得避政治風頭
又唔駛俾美國制裁又唔駛俾香港市民屌到仆街
如果老鳳做AO都一定係咁撚樣做

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

無錯
公務員真係好黃架

認撚住班冚家產

push

共享大灣區榮耀

識避嗰個都只係中立
有呢啲政治任務都唔避嗰啲明顯係藍屍

相由心生就係呢種

冇錯 而家擺明係邊個敢做政治任務邊個有得升

老鳳認同
曾鳳怡係嗰幾個之中個樣睇落最順眼嘅

有幾件40中仲係d2
根本係搏升先做政治任務

唔好推上熱門

狗罩法西斯同恐懼撚：全力配合正苦

仲有中立？
公務員真係好黃呀

唔好推呀

唔好推

第一幅5條友個樣都係仆街樣

好明顯呢班先係正常人 你估人地驚你起佢底咩on9

做唔做都係嗰份糧
學人做爛頭卒

Push notifications

狗官

位係咁上的

推呀

聲援幫推
come herepls
聲援呼籲 盧建民上訴終審庭刑期許可 明天宣布判決

呢啲豬豬狗狗要物理上制裁先得

Pinned

佢09年入職
正常點會30幾歲升到D2
一定係奶到人地鞋底發哂光

推到佢哋冚家俾人制裁

上面落晒死order一定要做
自己唔願做射波
可以當住中立先

陰毒林鄭又推班散仔去試美國制裁誠意！
不過無論如何佢同一眾問責狗，行會＆建制狗早已在名單上，係家已冇回頭路！

呢班死仆街

有冇屋企人既資料 想認識呢啲香港精英向佢地瘋狂學習基本法

推呢個 正呀

祝佢哋長命百歲身體健康

要認住呢班國家英雄

推！

黃智華你件賤種

共享大灣區啦

好靚仔靚女

閪人永遠有樣睇

721831101111

公務員好黃系列

up

聽講DQ岑嗰個唔係呢五個
係九龍華仁畢業！

全部個樣都....

成班 閪口閪面！

有YouTuber終於忍唔住要屌柒Brian Cha

認同請分享

一堆藍屍狗樣

今次你地立左大功, 多謝你地

黃展翹同蔡敏君豬撚到
正一人頭豬西大火雞

是日電台

[至少38名手足上庭！] 7月31號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

中英整合圖